通常股災維持幾耐

只要捱得過

就係一片更美好的天

好記得當年雷曼
金融海嘯
次按風暴
美國人仆曬街
有錢人華爾街大鱷個個破產

當年雷曼 recover返既日子係2018年

真股災維持一年

貿易戰講咗幾個月，市場已經消化咗，唔會股災

1-2 years

股災都未開始

一日未去到陰乾式跌
一日都唔會話完

年半左右

見到菲比斯開始掃貨就完